見到林鄭的咀臉 就想攬炒了

好撚噁心